咩叫做濕了便吹一吹 愛情猶他去???

點解吹蕭沉船要去到猶他咁遠